大興有白衫斬人

黑材料
· 20 mins ·

【一手 · 請廣傳】
20191001 17:30
屯門大興邨街市出現白衫人斬人事件，多人被斬傷送院，圖中為兇手，現在下落不明。
根據街坊指兇手疑似大興邨街市魚檔老闆。
事件時亦有另一個白衫人用啤酒罐向途人襲擊，現在亦下落不明。
相片來源：香港樹仁大學《仁聞報》︱Our Voice, HKSYU 記者提供

推

屯門手足 小心

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

屌

斬人廢老被C了? 有血既隻手

冇人自衛還擊？

荃灣都無晒狗，小心黑社會

大興老新黃架喎, 班人唔係老黑黎

屌
已經進化到口罩都唔撚洗帶

之前果單手足比人斬手腳 起唔到底

依單一定起到
佢地址應該好快曝光

準備召喚

似係大興班契弟福健佬

17:30而家先出到黎...

推一推

推俾手足睇 小心

有哂樣唔會起唔到底

Push

好快有神獸懲罰

廢佬

屌佢老母啦

要小心另外兩種敵人：老解 ＋ 廢佬

散定唔散，咩決定都好
留意暗角同埋屋村入面啲廢佬團
街坊們請做定準備落樓守護

有狗先畀人斬到仆街喎
冇狗先私了到

push

屌佢老母
手足傷勢點

殺

推你老母

不自量力

【10.1六區集會•屯門】下午五時，百多名市民逃至大興邨附近，身穿黑衣者疑與街市內的街坊發生爭執，有街坊從魚檔取刀，疑斬傷兩名市民。

身穿黑衣的市民一度包圍大興街市，後與街坊發生衝突，包括扔擲汽油彈。兩名市民眼角受傷送院，而穿黑衣市民聞報警後紛紛撤去。

攝影：馮家淇

#逃犯條例 #101六區集會 #屯門 #101六區集會屯門 #六區集會
---------------------------------
【讚好專頁，留意《仁聞報》最新動態】

屯門手足小心

屌點解依家先有消息

小心

依個阿伯自求多福
佢夠膽第日仲係魚檔我話佢夠pot

而家先講

cls

先安全離開
搵日起佢

有人接近昏迷要吸氧氣
擔架抬上白車
要吸氧氣
頭受傷
唔知關唔關事

有人俾菜刀斬左兩下
同俾樽介到眼角
冇大礙

屯門黃到咁都走出黎，
真係唔怕神獸飛出黎

推...手足小心

冇人出神獸？

屌佢老母

我地啲手足就真係被私了啦
人地拎刀我地拎遮 拎行山杖

魚檔條仔犯眾憎架，佢有個女幾歲，佢地唔係住大興村，但住上面啲翠林花園定大興花園，今日睇住佢有份斬人，大家唔好咁易忘記佢呀！

推
有冇人落去幫手

魚檔刀好多細菌
快D搵佢出黎

大家唔好一個人自己行, 一定要組團!

起到去收佢皮

唔係唔拆佢個檔呀?

係其他熱門post 留言 叫人幫手啦
金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
唔該幫幫手推 搵唔到人

推呀
邊檔魚檔? 罷買啦

佢已入屯門醫院

拆檔

仲罷買? 直接拆撚左佢個檔啦

舊果間OK既樓下！

仲比佢開檔?

call食環話見到有老鼠啦

屌你老味真係ON9左膠
左膠 : 手足比人斬呀? 杯葛斬人條友先,等佢無朋友就OK了

pish

2019年10月1日 - 將會係解開香港人武力心理枷鎖既第一日

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

召喚神獸

dllm

黑社會一定要最高武力鶳, 忍佢哋好撚耐

呢啲召喚神獸真係無異議,血流披面絕對唔少得!

神獸出嚟未

唔係報復，而係以等佢以後冇機會出嚟再害人為目的

可能係手足嘅血

佢會唔會唔小心斬甩自己D手指

呢個時候仲擺買?

完事後補返文宣解釋

條廢老幾時唔小心跌親呀

仲講罷買
屌那星得啖笑

推 條藍絲陣間會唔會又冇事

呢啲一定要call 神獸, 但只有汽油彈都唔唔夠囉

有檔口就易啦

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

推。

我聽住大興邨屋企人講，魚佬之前有收錢去撐警。可惜得個講字，冇證據

屯門牛好快幫襯佢間鋪

報警唔得 會起到你底

知佢邊個佢仆街岩

通緝犯

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係咪堅料？

係

彩色衫條友有份斬?

有無多d料

大興街市魚檔下話！

佢個仔係度放風
話佢係黃絲

但各位大興嘅街坊
一早知賣魚檔依條友日日都鬧學生
今日斬完人仲想扮野

可唔可以詳細啲講下邊檔

今日現場聽到魚檔燒味檔

屌你老母
日頭俾啲死黑警開槍射
夜晚返屋企又要俾白衫黑社會斬
乜撚野戇鳩社會？

邊檔魚檔？

上面咪講左，舊OK樓下果檔

睇撚住佢斬人架

有樣,你仆街啦

大興學校邨嘅同學仔有課外活動了

大興 建制當道

有片有真相

仲有個係麵檔果邊行出黎
係影得衰啲，多多包涵

非屯門人 但建議拆佢檔

好似得一檔

召喚大興既街坊

你地住果邊就去魚檔影張相認人啦

做街坊生意正常係唔表態